［有圖］係荔景站貼長輩圖既兄弟好波 效果超好

係荔景站貼長輩圖既兄弟好波 效果超好

好撚多大陸人睇
輸出革命

值得學習